10月19(六) 宣傳日活動詳情

目的係 宣傳 10月20民陣大遊行

1400喺各區商場聚集
流水式行商場
✅嗌口號 *重點嗌 聽日 尖咀見
✅痴文宣
✅派傳單

❌裝修
❌噴漆

以下係黨鐵及新鴻基商場
九龍 圓方
九龍灣 德福廣場
青衣 青衣城
將軍澳 PopCorn/ 將軍澳中心/ PopWalk
沙田 Citylink/ 新城市廣場
杏花邨 杏花新城
坑口 連理街/ 東港城
屯門 新屯門商場/ 恆福商場/ V city
火炭 駿景廣場
觀塘 APM
上水 上水廣場
香港 IFC Mall
葵芳 新都會廣場
荃灣 綠楊坊/ 荃灣廣場
新蒲崗 Mikiki
太子 MoKo新世紀廣場
大埔 大埔超級城
尖沙嘴 新太陽廣場
元朗 YoHo Mall

*以上商場只係建議 各區可自行決定
*嗌口號宣傳唔係一定人多先得 可以同朋友一齊係街度一個嗌星期日 一個應尖嘴見

另外如果人數不足 塞唔爆個商場
可以即時轉場去修整更新連儂牆 喺附近嗌口號同派傳單

今次目的係吹雞 希望裝修可以暫停住先 唔好喧賓奪主
利申 支持裝修

另外 10月19晚上 愛丁堡廣場將舉行 國際人道救援祈禱會
時間為1900-2030
請自備電筒
並自行預留時間前往

*感謝AA超能膠手足幫手整文宣

屌你港島得IFC 星期六邊個會去呀

全力推1020九龍大遊行

同埋 星期六3點 到七點 尖沙嘴文化中心附近會有香港警察濫用暴力侵害人權展

入黎幫推行動post
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

大家請睇主線日程!!

無計啦 搵到新鴻基既得ifc同世貿
同埋今次活動最重要係宣傳1020
塞商場係次要目的
所以就算你係周圍派傳單 痴文宣 嗌口號都絕對無問題！

如果你地喺街聽到有人嗌 星期日/聽日
可唔可以大聲應一聲 尖嘴見

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

我地留係連登 tg gp呢啲同溫層吹雞係無用㗎
就好似你派口罩俾一個戴緊口罩既人一樣
所以要出去講啊！

星期日 尖咀見

星期日 尖咀見

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

夜晚推唔到啊

推

手足 辛苦曬

係咪標題改得唔好

推！

連登仔成日都唔理正經post 的
推推下就有人推架啦

推行動post

唔該巴打幫我推咗咁耐

10 20

大家各自搵節目喇

推推推

大家幫手推下

Push

push

支持

推上熱門

連登開始有廢post

星期六 宣傳日

Pyshhhhhhhhhhhh

1020 九龍見！

推上熱門

星期六 宣傳日
星期日 尖咀見

行動po 就推

星期日

依個真定流架
完全無人講

真架

真

推呀
星期日 尖咀見

1020 1330
尖咀見

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

星期日 尖沙咀見

行動Post水泥隊

1020九龍見！

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

Tui

屌
正經post 又無人理

10月18 7點 面具人鏈
10月19 7點 人道救援祈禱會
10月20 1點半 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

推極都些唔到熱門嘅

大家幫手推下
星期日 尖咀見

大家幫手推下
星期六 宣傳日
星期日 尖咀見

我收咗工都係咁⋯⋯辛苦巴打幫我推了

要宣傳為乜遊行

幫手推下

再推

1020九龍見

尖咀見！

星期日見

聽日國際集會無人講 屌

Pish

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！